一人兩張相📷。明星🎥。歌手🎤。Idol💃。小孩同大人時的圖

首先

我愛Nancy❤

我愛Momoland

我先

Momoland❤

第一行左到右開始❤

第二行❤

第三行❤

屌你老味
邊個咁快負皮

推

推呀

人呀